大家最多試過連續打幾多次J?

真心想知

一日三次不過唔係連續

出返去先

留名

2

4

3

5

中學時期有一次5次
已經覺得自己好叻仔冇入廠

第五發有冇打空炮

點打

冇咁「傑」，算唔算？

一回氣就即打，中間有次未回定照打到
唔好問我點做到，我都覺得神奇

試過一日七次

表示冇J

碌鳩唔痛？
我最多試過三次，第三次射完軟返個陣碌鳩好似火燒咁痛

一日唔敢打多過3次

中學試過4次

最顛試過六次

好似3次
連續同分開都試過

9